[環迴立體聲] 中環我至嘈 4月9日

呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱

個post好嘈

又黎

屌

個post唔只嘈，仲要臭

烏煙瘴氣 但最折墮果樣嘢係好多香港人係靠依班人照顧起居飲食

佔中

條天橋霸到兩邊都係， 窄到閪咁
投訴過政府就做左兩個星期樣用雪糕筒隔開
半個月後打回原形

好撚臭

重唔出速龍嚟清場 一棍棍毆落去發洩下呀嘛

隔住個mon都覺得有陣臭味

又嘈又臭

笑死

呱呱呱呱呱